# Sistem Informasi Kegiatan Mahasiswa (SIGMA) STIS

## Deskripsi

Sistem Informasi Kegiatan Mahasiswa (Sigma) diharapkan mampu memudahkan mahasiswa Politeknik Statistika STIS 
untuk mendapatkan berbagai informasi mengenai kegiatan-kegiatan baik kegiatan internal yang diselenggarakan oleh
Badan Pusat Statistik, Politeknis Statistika STIS, Organisasi Mahasiswa, Unit Kegiatan atau Komunitas Mahasiswa,
dan Kepanitiaan Mahasiswa maupun kegiatan eksternal yang diselenggarakan oleh K/L/I Lain dengan tujuan untuk
memaksimalkan angka partisipasi mahasiswa pada kegiatan yang diadakan.

### Teknologi 

* CodeIgniter4
* Java Android
* Ract Native
* MySQL

### Files

1. [ci4webservice](https://gitlab.com/PradanaIN/ppk-uas/-/tree/main/ci4webservice) merupakan RestAPI Webservice.
2. [javaandroidapp](https://gitlab.com/PradanaIN/ppk-uas/-/tree/main/javaandroidapp) merupakan folder source code project android app menggunakan Java dengan dependency Retrofit.
3. [reactandroidapp](https://gitlab.com/PradanaIN/ppk-uas/-/tree/main/reactandroidapp) merupakan folder source code project android app menggunakan React Native (belum selesai, hanya coba-coba).
4. [ppk_uas.sql](https://gitlab.com/PradanaIN/ppk-uas/-/blob/main/ppk_uas.sql) yang merupakan dump database aplikasi.

### Demo Aplikasi
Java Android 
```
https://s.stis.ac.id/JavaAndroidYoutube
```
```
https://s.stis.ac.id/JavaAndroidDrive
```

### Developer
```
Nama : Novanni Indi Pradana
NIM  : 222011436
Kelas: 3SI3
```
